澳門賭場有人喺銀紙上面。。。

抹黑都高招d好唔好

一睇就知係三毛做
點會做冇意義又招人口實既野

有理性思想既人咪會咁諗
你知香港仲有幾咁多腦殘人士

pish